唔好成日擔心大家嘅行動會失民意

大家要理解一樣野 民意可以係我地帶出黎 唔好成日俾軍政府牽住個鼻走

我地最應該做嘅 就係所有行動 包括勇武做嘅所有 爆閘 裝修 火攻水攻土攻 大家都要將任何事情描述清楚俾唔明或者尚未明白甚至係敵人嘅人聽

一路走來見到黑驚同政府都不斷做好多唔合法嘅野 但佢地有強而大嘅後盾去粉飾佢哋嘅行為 包捨四點驚慌記者會，不同嘅官員出黎勉強包庇黑驚嘅犯罪行為是「止暴制亂」而作出嘅鎮壓示威者

大家會見到佢地係永不分割 乜撚都會話係最低武力 甚至肯暗底裡改通例去配合佢地嘅離譜行為

佢地先真正做到不分化不割席

而我地就不停去因為用大家由細學識嘅良知，常理去講大家如果做咗啲乜就會失民意 會逆轉 會失國際戰線 所以以後唔可以做咗啲乜 講啲乜

我認為 做文宣嘅手足 係應該有樣學樣 好似黑驚政府咁 將唔合理描述為合理 將唔應該變為應該 繼而將大家做嘅行為好好包裝同解釋原因 --- 萬用key 「一切都係軍政府逼使，大家已經係「最低武力」！！！！

同時間更可以將無被裝修嘅鋪頭推上黎 去講解 示威者唔係胡亂裝修 大家係有目標同目的去選擇需要裝修嘅鋪頭

以子之矛攻子之盾 要記住 我地都係有樣學樣姐
佢地已經毫無底線 我地又何必執著呢樣果樣呢

文宣跟唔上呀...

香港人。反抗！

5 Demands!

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

Not one less

同意
解釋就交比和理非

要搞清楚 歷史係勝利嘅人寫
一日未勝利 我地做乜都唔會係錯！ 因為我地一定係最後嘅勝利者！！！！！！！

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我想表達係 唔好事前存在任何制肘 我地係乜都可以做 做完再去事後文宣
唔可以再成日俾良心常理牽住個鼻走 突破界限 將不可能化為可能
試諗下 幾個月前邊個諗到我地今次運動去行到依家

大家幫手推！

please push

之後聽人講 覆推 會俾人演算法帶走個post
我試下覆 拉 pull
pull !!!!

大家拉！！

我都知有啲長 但大家拉下得唔得

全民做文宣！起身做 lunch 做 收工做 屋企做
總之全日都要做！

拉！！！！！

拉下又推下 大家幫下手好嗎

幫手share 上熱門please

反抗！

幫幫手

please!!!

三毛你入黎留言先得嫁 偷偷負評有閪用啊 垃圾 話緊你啊

入黎啦大家 一定睇清楚點玩